poker group招人

有興趣又鍾意poker既朋友入黎一齊交流下，有不定期既poker局 online poker都有

有興趣既pm :

想玩

推

新tg:

推